timestep: 1
  front: 對, 一個
  back: 
timestep: 2
  front: 對, 一個
  back: 原則, 內政, 大陸
timestep: 3
  front: 一個
  back: 大陸
timestep: 4
  front: 
  back: 大陸
timestep: 5
  front: 干涉, 分裂, 損害, 一個
  back: 大陸, 圖謀, 原則, 內政, 不可分割, 主權, 大陸
timestep: 6
  front: 一段, 接近, 軍機, 海域, 一個
  back: 原則, 海軍, 領空, 大陸
timestep: 7
  front: 抹黑, 嘉賓, 一個, 對, 臺灣
  back: 原則, 藝人, 大陸, 大使
timestep: 8
  front: 侵犯, 干涉, 億, 刪減, 一個
  back: 駐, 古代史, 內政, 人民, 領土
timestep: 9
  front: 利奧, 歲, 一個
  back: 原則, 內政, 廣東籍, 臺灣籍, 領土, 澳門, 大陸
