timestep: 1
  front: 
  back: 
timestep: 2
  front: 中國
  back: 
timestep: 3
  front: 中國
  back: 
timestep: 4
  front: 中國
  back: 大城市
timestep: 5
  front: 中國, 中國
  back: 
timestep: 6
  front: 中國
  back: 
timestep: 7
  front: 中國
  back: 地區
timestep: 8
  front: 考取, 中國
  back: 執業, 口罩
timestep: 9
  front: 中國
  back: 
