timestep: 1
  front: 
  back: 
timestep: 2
  front: 購買, 反對
  back: 軍火, 國務卿, 中國臺灣地區, 政客
timestep: 3
  front: 
  back: 
timestep: 4
  front: 
  back: 
timestep: 5
  front: 反對
  back: 中國臺灣地區, 當地
timestep: 6
  front: 驅離, 領空
  back: 衛生部長, 軍機, 衛生, 衛生部長
timestep: 7
  front: 臺灣
  back: 海軍
timestep: 8
  front: 
  back: 豬肉
timestep: 9
  front: 
  back: 副
